\documentclass{scrartcl}

% Editar as seguintes linhas para trocar o títolo, autor e data
\title{O documento \LaTeX{}}
\author{Nômina Sobrenômina}
\date{\today}
% \date{Dia 0 de javembro 3000}

% Pacotes
\usepackage[portuges]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{enumerate}
\usepackage{geometry}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{hyperref}

% Configuração de páginas
% \setlength{\parskip}{10pt}
% \setlength{\parindent}{0pt}
% \geometry{
%    paper={a4paper},
%    marginratio={1:1},
%    margin={2cm}
% }

% Theorem environments
\theoremstyle{definition}
\newtheorem{teorema}{Teorema}
\newtheorem{lema}[teorema]{Lema}
\newtheorem{cor}[teorema]{Corolário}
\newtheorem{prop}[teorema]{Proposição}
\newtheorem{defin}[teorema]{Definição}
\newtheorem{exemplo}[teorema]{Exemplo}

\begin{document}
\maketitle

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% Início do corpo do documento %%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

Oi, pessoal! Você sabia que $3^2 + 4^2 = 5^2$?

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%    Fim do corpo do documento %%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\end{document}
